未同過做雞既女仔拍拖/結婚,是否人生遺憾

有冇人留意到收錢為男性提供性服務既女仔多數都係靚女，唔會樣衰得去邊，就算肥婆，個樣都唔差幾可愛
好識打扮化妝
仲好識氹男人開心，仲可以口爆
就算佢同我拍拖結婚，我真係唔介意佢地繼續為一眾男性提供性服務

唔知我以下portfolio 溝唔溝到香港5成35歲以下有吸煙習慣港女

28歲
樣衰
身矮173
67kg
做IT
人工31K
屯門區有層400呎樓，市值6百多萬
性格:不善交談，講野1999
怕醜
興趣: 打飛機，行山，學習，上網
不吸煙，但喜歡女性吸煙
同食煙既女性打車輪最易射精

求有經驗巴打意見

有冇人留意到係食煙既女仔多數都唔會樣衰得去邊，就算肥婆，個樣都唔差幾可愛
食煙既女仔
性格大部份都正正常常，懂打扮 又nice

唔知我以下portfolio 溝唔溝到香港5成35歲以下有吸煙習慣港女

28歲
樣衰
身矮173
67kg
做IT
人工30K
屯門區有層400呎樓
不善交談，講野1999
怕醜
興趣: 行山，學習，上網
不吸煙，但喜歡女性吸煙
同食煙既女性打車輪最易射精

連登高智慧創新科技之自動偵測程式?

如果真係中意，其實係唔會理陪酒/性工作者。

利申：沉船專家

覺得岩
不過佢地未必會鐘意我

睇黎巴打你已經沉左船

今時今日打飛機都可以係興趣

供完層樓未先